[星辰大海]EVE Online 仰望深空，直至高處，茫茫黑夜，眾星聚首

新手建議先睇咗 #1 - #24

EVE Online 好似都好耐冇人開po討論，無論你係新手有嘢想問，定係老鬼討論配置，呢度都可以畀你暢所欲言

順便宣傳下公司

Pandemic HORDE是全時區的00聯盟，屬於panfam體系聯盟，招收各個時區華人
聯盟主權在對舞之域（Geminate）古斯塔斯怪。聯盟首星到jita僅需要10個跳躍，交通方便。

Q&A：

1.軍團是租地還是主權：是主權軍團,我們屬於HORDE的家族體系

2.是否需要每月出勤：不強制，新人不用擔心出勤，老人軍團會引導體驗PVP樂趣

3.軍團離吉他遠嗎，運輸是否方便：聯盟主城離吉他10跳，快遞一天內及到

4.軍團駐地夠不夠刷，什麼怪：兔子怪，軍團和聯盟共享刷怪地盤，有多個死角。

5.來收割的人多不多，打架方便不：在國內時區收割的不多。聯盟隊PING接到手軟

6.軍團福利如何：入團送狂怒VNI.pvp優異玩家發小航

7.關於戰損：T1T2護衛到T3巡洋全補覆蓋聯盟隊全部製式船。讓PVP無後顧之憂

8.語音用什麼軟件：聯盟跟隊需要Discord和Mumble，軍團使用yy，qq和mumble，所以需要準備四個通訊軟件

9.是否要交API：軍團內部目前不需要，入加入聯盟興趣小組和旗艦組需要API

加團前請加入qq群 739677872 聯繫NBI招新官
公共接待頻道：星娱乐

歡迎各位加入我們啦!!!軍團內部氣氛很好，有問必答，不管是刷怪還是從事製造都有充足的空間~像組團PPPPVP活動啦，友好切磋機會很多，愛刷怪的朋友不用擔心沒地方刷，愛打架的朋友也不用擔心沒架打，不論是五湖四海的朋友我們都歡迎啦!!!有什麼問題可以隨便問，我會盡量幫大家解答 ><

push push push

繼續推

唔好俾佢停

碌咗個一蚊入嚟

再搵下先

Pushhhhhh

X47 打交喇

唔得閒睇番有咩要update，所以冇開post

而家係wc日日大航刷怪 最近租左3個rorqual準備挖礦，你地個度多唔多腳本

我個軍團會捉腳本，大部份人都係VNI刷怪

WC嗰邊好似好亂..同RR又分道揚鑣

大佬 咁依家仲有冇玩

好耐冇on，最遲半年後先回歸

等你返嚟開post討論

唔係東仔開post

qq群 739677872

人在江湖 身不由己

屌 pandemic horde
當年唔小心入咗去 好慶幸有巴打帶返我走

發生左咩事

星期3應該又嚟大戰

巴打邊個聯盟？

梗係蜜蜂啦

覺得你地打唔打得贏

是咁的 gotg為咗避我哋最惡嘅時區呢 就將啲timer全部set晒去澳州時區
跟住尋日澳洲時區又開打 佢哋就一隊baltec 我哋就三隊baltec再一隊細船

喺我哋最少人嘅時區都打到咁 其實我哋就好難唔贏嘅

捉撚到咩, 呢隻Game其實好現實, 正正經經玩其實好難發達 唔掛腳本好難刷怪刷到有錢

打個機好似現實咁

蜜蜂贏咗就可以統一天下

啱呀 ecm burst fair and balanced

尋晚NC又俾人屠

利申：前GSF 現PH

另：PH冇必入入團
同支那人玩貪得意咩

日日睇埋曬D殘體

留名等玩

GLOBAL TELL ALL YOUR FACTION TITANS TO DEAGGRESS OR WHATEVER I DONT WANT THEM GETTING AN EASY WIN ON THE BATTLE REPORT BECAUSE OF FUCKING FACTION TITANS

有無人知hard knocks入團有咩要求., 日後一定要加入去玩咁撚癲咁撚型

不如跟我玩算

hard knocks 出晒名scam人㗎喎

自己人都scam咁驚?

新玩繞左兩日FW杆子
係咪換VNI圖去吉他出貨就得
G族仲有乜野係好賣?

紙最好有固定人定期收 個人覺得用合約好難賣野
換現貨就自己計邊樣兌換到最多錢

睇價做人，有d無人機同緩速網(已經唔記得叫咩名 )都幾好賺

lm

隻game係咪無得中文化?
我記得以前想玩過下, 但英文太多無心機玩

網上面有世界服漢化，不過好似會俾官方當做腳本，可能會封帳。其實玩耐咗就睇得明，可以唔用盡量唔好用啦

我儘量試下研究

東仔係邊

留名

n年前玩過，依家新開過個ac lm

幾時打仗

PLEX升得好快

想請問下free同唔free有咩分別
有少少想down黎試下

我GOOGLE到個分別喇

Alpha好多裝用唔到 無得多開

Alpha 有限 5m 技能，同練技能速度慢一半

出咗個新dlc 40hkd 就有1,000,000技能點

練架 vni等住被打？

睇你自己點用咋嘛

屌，ratting咗十分鐘，一堆 pl 打我

正常 一般收割目標都係vni 你係邊刷怪？

Delve

Delve 已經叫安全啦 咁多死角星系

幾個炸彈gg

大消息！以後Nullsec本地頻道會消失 變到好似蟲洞咁

準備afk 整埋艘nyx收山

想問問香港係咪得信用卡先課到，我想課OMEGA但課唔到無信用卡

用tap and go 喇

咩黎架

我入左PH，爆左2架Ferox先去到R10，佢地話有Carr package點先拎到？

搵nbi 攞 即係類似新手教官 你入咗discord之後就見到

Tap and go 係預付卡Apps 可以當Mastercard用

呢2日都係係R1O附近打海盗多，唔敢去太遠

呢幾日小心啲 嗰頭一定好多人會過嚟搞